老老豆豆，點計no pay leave?

想問下no pay leave點計?
如果我請5日no pay leave，係咪 我的人工/30日X5日咁計?
利申:未撚請過no pay leave

乜你咁撚蠢架
今個月30日咪除30日，31咪除31
除完咪乘5 你自己都up得出
洗乜post上黎求印證
而且間間公司都唔同 有啲請no pay要有理由
有啲又唔比 你問返你公司啦
重要五日咁多 實有影響 對你之後

唔撚肯定嘛